**Ingrediënten**

- Zak rode linzen 400 gram volgens mij.

- miniblikje tomatenpuree

- 3 reuzen aardappels kruimig. Als ze kleiner zijn op gevoel de
hoeveelheid bepalen.

- 2 flinke rode uien.

- pakje groenten boullionblokjes van het zonnaturavak.

- zeezout

- grove peper

- uienpoeder

- knoflookpoeder

- rode peper vlokken

- paprikapoeder

- citroen

 

**Bereiding**

1.  Aardappels linzen uien tomatenpuree in grove stukken beetje bakken in olijfolie in een
    grote pan. Arnoud heeft de pan gezien
2.  Goed roeren want de linzen bakken snel aan
3.  Even t zuut van tomatenpuree eraf bakken weet je wel
4.  Je zou er wat verse teentjes knoflook in kunnen doen
6.  Onder het bakken gooi je de pepervlokken1 eetlepel, 2 theelepels paprikapoeder, flink wat knoflookpoeder en uipoeder en dan kokend of heet water erover
7.  Dan boullionblokjes er allemaal hij..zijn er 6
8.  Laten koken 20 minuten en dan met de staafmixer alles egaliseren

 
